一開始食咩煙好

想食煙

發夢前線食夠佢

Tg

臭L死

前線選擇有好多
我都推薦你做品煙師

催淚煙

MP-6M5-CS

唔好食啦
煙貴
戒煙唔容易

二手煙

紅萬

香港最近好多地方免費放題,可以食飽佢,過期果種好似仲刺激

好貴